旺角狗局係咪有事?

聽到大叫

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有班人

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線